係咪所有男人聽到「處」就狗衝？

同個有好感既男仔傾計
明明feel到我唔係佢想搵既人
但佢一問我 我答係處 即刻走來flirt我

係

處真係加勁多分

非處吸引力低
只能做炮友

咁咪姐係呃我蝦條

未必既 你係處 會令佢更加想同你認真發展

Logic fail

catgirl係處 vs 謝安琪
你地衝邊個?

catgirl
唔係處都咁話

KAY

sad but true

處男又真係令人欲罷不能

利申 非gay

唔係
個人認為處女好煩

欣宜同你講係處，你衝唔衝？

女人處等於男人私樓

毒撚先覺得處係正

唔係，香港男人見到日本妹會狗衝

咪係 係，屌過西就覺得非處正d

警處？

男仔呢樣真係易比人呃，條女自稱係處，行為又扮到怕羞咁
到結婚果日前都唔知非處

樓主記得唔好比人氹走左個處啊

自己係處果陣會介意
但有左經驗其實真係唔care
唔濫就得

追完我post未